[突發] 如果有幾千人

如果有一萬幾千人，一齊向警察申請不反對通知書，你估佢地48小時內覆唔覆得晒

申請不反對通知書條link

點申請法

推

光復香港 時代革命

申請爆佢 不如727就print好一齊去元朗警署交啦

每日都要去行元朗

十八區都申請
但只係去元朗
務求分散班狗

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

煩請高人指導申請教學

親身交啦，要佢地睇Hard copy!!!

要推

727 要惗定西鐵飛站要點算

輕鐵？
巴士

每個人起步時間都唔同

727 著白衫拎藤條

未拘捕任何人 穿白衣不等於參與打鬥

光復香港!時代革命!

7.26 機場集會

7.27 元朗反警黑勾結

針對5大訢求

7.28 追究上環黑警濫暴
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制

每人各式其色，去警署交，最緊要拎RN 號碼
佢唔肯就掟低影番張相
搞掂，等 ~收唔到~ 通知

入條link，填左“舉行公眾集會/遊行意向通知書”張form就得
最好親自去警署交 最緊要拎RN號碼，佢唔肯就掟低影番張相，搞掂，等 收唔到 通知

去民陣 fb 問啦